［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

首先，大家要改口，唔係回應訴求
係落實訴求

另外，落實五大訴求係基本消費
依家政府已毫無信用 毫無管治能力
要挽回香港人
唔係出嚟開記者會做錄音機就得

新目標
落實7大訴求：

1. 撤回送中惡法
-> X
（以改字眼hea回，呃啲無知嘅人）

^ tg消息

2. 撤回暴動定義
-> X
（五人暴動，但個活動係咪暴動只能一次過定，意思就係你哋就係暴動）

3. 撤銷對抗爭者控罪
-> X
（發夢啦你）

4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
-> X
（警察做等好好）

5. 落實真雙普選
-> X
（發夢啦你）

6. 承諾求不推行社會信用評分制度
-> ？

7. 拆除所有監控燈柱（所謂智慧燈柱）
-> ？

大家應集中傾死線、升級地點

其他野係次要！
求大家返回初心！！
今次，我哋一定要贏！！！

2樓放重要反思。

外國傳媒比林鄭呃哂啦 我地未贏 佢要外國唔再care 我地

請立即聚焦文宣工作 否則運動失敗收場

柒左無2樓

反思（有睇人po整合有用idea加自己感想）：
1.再有宣言要有埋英文
而且開場白要非常簡單
要3歲細路都明
eg
我們被極權政府統治，沒有與生俱來的民主自由

2.大家必須保護自己樣子
咁多人影相拍片，口罩是基本
可以成身黑就成身黑
有帽帶帽，買黑色膠紙痴件衫遮logo
仲可以用黑膠紙包鞋
講左好耐無人理...dllm

帶衫換，有大袋可換埋袋

3.保持獨立思考
我們感性愛港，但理性做事
上次有人有謠言話出去可點查證？

^ tg 得知的方法

有咩事要冷靜諗方法，唔好自亂陣腳

eg
mtr話比你特事特辦入閘
大家係有機會唔記得自己係邊到來我是誰？

4.行動有沒有成效
睇對家有咩反應去判斷
你做得越好，對家做更多力
派更多人打壓

eg
hocc國際講話，即刻好多五毛

5.永遠都係落實訴求最重要
其他野暫時放一邊先
遲啲再講

push

呢啲post就咁撚少人推
去晒推乜野連儂牆同寶礦力
On99

pk
寫漏左一個最重要嘅反思
都唔係哪反思
叫發現

個人大家話圍爐取暖
個po好快有一萬人like

大家嘅潔癖其實無左
所以。。。
一定唔好衝動呀大家！

唔係死線，而係幾時先肯蛋遊戲

我覺得6係出師無名
可以剔除 始於之前政府有出新聞稿話唔會係香港推
變左為反而反

有意義討論post 推

多謝

推

18區遊行有
區區連儂場有
會唔會大家去，動植物公園野餐，系正禮賓府對面，個個星期五系噴水池果度集氣，因為得這個位置開放到10點

1. 用議事規則字眼（withdraw or postpone )去釐清咩叫壽終正寢 （亦都合理同出師有名）

雖然林奠其實已經冇籌碼再推惡法
所謂the bill is dead係通俗講法嘅撤回

但係 成個反修例運動嘅核心就係要佢用撤回字眼
係成個運動嘅精神支柱
就算知道林奠冇可能再推
都要擺呢個做第一訴求
聚集群眾

2. 律政司徹回暴動控訴

義士要救！但係有啲片又真係好衰唔衰影到打狗，
掟磚等等，呢個時候又要諗究竟我地追求嘅係咪有法可依嘅社會，如果係，可能往後嘅路線都係要求林奠特赦

難聽都要講，雖然香港係行政主導，但始終三權分立，告唔告唔係林奠決定，反而矛頭要直指若驊律政司果邊

3. 檢討警權過大問題

而家球證，旁證，足總都係佢嘅人，點同佢鬥？

A. 立即成立獨立調查委員會
B. 解散現行監警會，改由政治中立人士擔任委員
C. 保安局三子落台，改由文官執政，不要武官跋扈

4. 立即落實雙普選

不解釋

聚焦警權過大問題，畢竟從2014玩到2019 落鑊只有七警加上朱經緯。成立獨立調查委員會 D成員點組成 都有得諗下

我無野講

警權過大一定係重點
成班有牌爛仔

多謝 有意見可以講

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]

同意需要傾死線先 無一個確實嘅deadline只會一直拖落去

好啦，幫你推

死線：
712 打鐵趁熱 但撞期撞咗713上水 有啲趕？
719 好似遲咗少少 怕冇咗啖氣(77黑警嘅事蹟)

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊

我沒野講

多謝你我好擔心佢地啊

落實訴求！

無錯齊上齊落 一個都不能少

五大訴求其實有兩條都係冇意義

呢個po 其實講得無錯。個人認為依加最重要係獨立調查委員會，唔可以比黑警大撚晒，對日後抗爭都有幫助！

請你記得條formula
遊行->deadline->升級

Push

無錯 好好咁聚返一次
「釋放所有補捕示威者」

睇左

最重要訴求應該係獨立調查委員會同釋放所有補捕示威者。呢兩樣係底線！

其實講真佢再推條送中法出黎可能性不大，真係再推大家一定會再出黎，所以依加逼佢講撒回除咗羞辱佢之外我諗唔到有其他作用。

啱

多謝你放人啊
集中訴求 一齊推post先

再要求撒回好難動員到咁多人出黎。反而616二百萬人好多係因為612黑警暴動所以出黎，所以成立獨立調查委員會應該係依加最可以動員到人嘅訴求！咁樣先出師有名！

可以唔洗講還警察清白，要動員真香港人出黎就唔好假膠住

唔可以太遲，唔係有啲人會以為條野真係壽終正寢，跟手就放棄其他訴求

推爆佢啊

輕輕一推

就要去休息啦我 希望唔好沉咁快
好多謝你呀！！！！！

得番721

全部 deadline 已經過晒。
有野想做就做。
有人入屋搶咗你野，你會唔會俾個 deadline 佢自首？

我都狂推左好一段時間啦

輕輕一推...

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

(置頂) 真普選抗爭三部曲

入黎幫手推post，同埋比意見討論。

我無野講
大家唔好再對住寶礦力同連儂牆打飛機啦
我地未贏過呀
再拖就無架啦
記唔記得香港人最大通病係咩呀
係善忘呀
所以一定一要集中講計劃先
或者睇下有無巴打整合個時間表比大家同一時間集中火力
唔好再分散又搞CCTVB又搞連儂牆又光復住先

唔好沉呀上熱門

(置頂) 真普選抗爭三部曲

有計劃，未有時間表
入黎幫手推post，同埋比意見討論。

需要更多宣傳途徑。眾籌youtube諗唔諗得過？

之前好似有巴打話做 但又沉左

以家啲狗官處理 成立獨立調查委員會 哩個訴求都係用
1. 已有現存機制 監警會承諾會調動人手成立獨立調查小組
2. 調查唔應該只針對警方
黎拒絕

我哋要令到社會大眾 同埋 政府 清楚
1. 監警會 一路以黎嘅無能（對警方嘅投訴只有1%受理） 以及 監警會成員絕大部份人士都唔係中立者（全部都親中咁制）
2. 我地支持個委員會唔係針對警方執法 而係將今次事件 全部一次過進行審查

我個人覺得哩個獨立調查委員會好重要
雖然佢查要查好耐 但如果查出送中條例背後真係好有問題 可能就可以特赦到義士 而又可以處理到濫權問題。（我知我ff得太美好）

同埋要多多強調 政府議案得 撤回 同 押後
有晒規例寫明
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、特赦所有反送中抗爭者控罪

四、成立獨立調查委員會，徹底追究一切濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水 - 15:30 上水花園
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

支線可以做
主線必須推！！！

逆權運動七大訴求濃縮版，請大家集中呢七個目標繼續努力，往後示威都要一齊嗌呢七大口號：

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

大家要記住，一日未完全令政府承諾呢七大訴求，一日呢場運動都唔可以完

多謝！！！

勇武係時候升級 要組織下一次行動

宣傳我哋死線？？有得諗！先傾好大約內容，再決定點宣傳！

獨委會用得個一次，
情況最差係林鄭應承部分一次性措施，
然後有好多人收貨唔出黎，
最後我地係摑鳩完中共塊面之後，
係冇爭取到任何護身符既情況下收皮，
之後面對既就係更急更猛既監控同打壓。

獨委會對外國黎講又冇乜noise，
普選係普世價值、自由象徵，
亦係所有問題既根源，
基本上有普選，
自己友做特首，其他訴求全部搞掂埋，
唔洗再一條條惡法出黎打。

點解唔用美國開過口人權法案白紙黑字寫住，基本法講過要有既普選？

我就集中FOCUS社會信用評分系統呢樣野
因為呢個係核彈 但外媒係唔知呢樣野殺到黎香港
五大訴求要加多一樣
就係永不在香港推出社會信用評分系統或相似項目
而家我好等文宣撚幫手

多謝！！

多謝！

集中火力721

大家如果野餐冇充足準備 就真係唔好同啲狗玩 番去抖足精神再去撚狗

ping

呢排大家瘋狂打遊擊 遍地開花
呢樣我係支持既
但係係咪應該係時候再係金鍾黎多次大規模遊行 重申5大訴告甚至7大訴告

推到上熱門
好驚最後會輸

多謝！！
站著死也不跪著活！！

推正經post
唔好忘記今次目的係咩啦！

原po

而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

推po

推呀

真普選抗爭 三部曲 計劃

詳情入呢個post，需要大家一齊討論同推上熱門
(置頂) 真普選抗爭三部曲

我冇野講

(置頂) 真普選抗爭三部曲

多謝,邊個偷耳機會咁多耳屎都偷

唉我11月先返黎依家係澳洲 :( 香港人加油 唔好冇左啲火

暫時已有人提

而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

(置頂) 真普選抗爭三部曲

要努力宣傳其他訴求呀
仲未夠多人知

（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

我耳機好乾淨

暫時已有人提

運動主題：
有曬日期內容
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容
(置頂) 真普選抗爭三部曲

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

Pij zh

暫時已有人提
活動主題：
有曬日期內容
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

林鄭想要

最重要係比反效中既人心理準備，衝突係因為政府唔回應，漠視訴求

我覺得6嗰度係要得佢有進一步嘅回應例如開記者會解釋份文件嘅由來嘅內容同埋承諾絕對唔會用任何方式去推行減低佢捉字蝨嘅風險
但目前為止一人一信同埋petition應該冇問題

推

但呢句咩意思?

條條例已經去咗二讀，不如泛民主動放返條條例出來二讀，睇下有無人敢投贊成。

個日*好多假po個日
其實係一個試水溫
大家竟然都唔反對火攻
啲po上曬熱門
最高個嗰成一萬like

可見香港人有幾嬲
所以係升級嘅好時機

落實訴求

老老實實講佢哋梗係鳩噏啦(what can we expect from them?) 問題就係 我冇記錯嗰份好似係什麼大灣區發展制定嘅文件咁要係一份 並唔係香港政府出版嘅文件搵到影響香港嘅重大政策 呢一個都係好大嘅問題喎

The bill is dead.但通過咗.咁就精彩了。

暫時已有人提 活動主題：
有曬日期內容
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

煲大比人打嘅事
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

而家政府瞄準淺黃同中立人士遊花園
我地一定要眾焦番

好

當然獨立調查委員會喇
咁對警都公平d喇 其實有d警支持我地架 唔係全部都黑警黎架

up

pish

多謝
成日見到你出正經po
高質呀！

721係大勢所趨，煲大佢？

thx

係！！！

其他人留的
覺得有用
我哋要思想都進化

Btw, 講得非常好，口號要升級為「落實」訴求。我覺得而家我地 d 訴求畀政府打散咗，連我地都 confirm 唔到一套 concrete 嘅訴求清單。我覺得要開個好 topic 集中傾番先

個人認為：
1) 撤回送中惡法 - 「壽終正寢」無法律效力，要求林鄭撤回或承諾任期內不重提修法
2) 撤回暴動定義 - 不起訴 5 人暴動罪
3) 撤銷對抗爭者控罪
4) 成立獨立警察調查委員會 *重要*
5) 落實真雙普選
6) 不推行社會信用評分制度 - (政府已澄清不推行，所以要佢解釋點解同國家政策有 contradiction) 要求林鄭詳細解釋為何社會信用評分網頁/大灣區計畫預留香港地區評分制度
7) 拆除所有監控燈柱 - 要求政府停止所有智能燈柱工程，展開咨詢及披露燈柱功能

Firm唔 firm, 我見有幾個po沉左
一係開番個推多次
要長期置頂，heading set好 d
之後每個訴求下加番解釋/唔收貨原因

而家太多人比柒婆fake9左
建議文宣巴絲要強調
壽終正寢完係可以借屍還魂/死過番生
佢今日9up完死左第日都可以話「條例已重生，我宣佈恢復二讀」
撤回就要從諮詢首讀再搞過
唔好唔記得佢仆街到今次諮詢係得20日
根本就想快過快做令人唔覺出事

同埋黑警都係好重要
612 76 77 琴日都表示左佢地執法不公
投訴無門 又冇number又唔比
又違反警例唔show委任證
又過度使用武力
又故意挑釁示威者
你估屌人老母唔洗還?

1.若真的撒回有助士氣
樓上有人提以毒攻毒
叫民主派搵人重提
再比人知係想過就過

2.同三可以拉埋講

3.要放所有人
免所有提告
正名活動
好多人比人捉

4.追究警察（21號）

5.解決長遠問題
民心所向

6.有人話宣傳不足
樓上有人提fb聲明不等於政府立場
別被騙

7.有人提全民拆
我建議成為升級活動！

21號出嚟抗爭！！！

都係個啲名
睇到熟曬

你沙田/上水會去？有 printing quota 直接派傳單都得

係wor
夢見我好似仲有大約150個quota
不過果邊彩色影印好似要成7個

我同另一個手足傾梗會整 tgt？

有冇興趣一齊整？

21號!

1. 唔建議, 一來社會會好亂點解民主派會倒戈, 無所適從, 二來真係過咗就 gg 喇
2-3. agree
4. 其實 21 號會唔會太遠? 其實每星期都應該主線訴求, 副線光復
5. agree
6. 政府係出咗公報，所以唔可以話佢未回應

7. 呢個交畀現場決定

我哋一定要贏！輸咗無得翻身！
而贏唔係保到幾多道連儂牆 係要政府回應我哋五大訴求！
宜家要快爭取到真普選 係香港未完全赤化之前建立到屬於香港人嘅普選機制

係要政府落實條件！！！！
唔係只係回應！！開個記招hea我哋

政總依家適宜一星期一集會嗎?

其實藍絲好怕「攪到香港亂」

佢地見我地遊行/貼牆就話我地攪事
佢地見我地畀人打就話唔好撩人把火，多一事不如少一事 la
如果佢地拆牆成功就會提高士氣

尋日之前我都好支持遍地開花，但係油塘事件之後我反而怕呢個會成為藍絲掘起嘅引子，因為佢地覺得「嬴咗一仗」。
個人認為警察掃場前主要打游擊，撕咗搵機會再貼，唔好守了

認同
[香港加油, 認同就推] 不中擾敵之計 毋忘當初訴求

整牆嘅人相信經尋日已有心態變化
佢哋想點都會支持！
依家個啲當支線
聯動落主線！！

呢個要推爆
唔講真係唔知

高汁post

721 行動升級可以點做

轉貼

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

推，連儂既抗爭始終都會消散，推下呢D實質post 更好

落實

拆燈柱

多謝！！！
已有21號po出！！

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

已有po有民陣支持
幫推

721反黑警大遊行 大家唔該入一入嚟

是的

已有po有民陣支持
幫推

721反黑警大遊行 大家唔該入一入嚟

多謝

已有po有民陣支持
幫推

721反黑警大遊行 大家唔該入一入嚟

有無得要求政府書面回應條例係點樣?書面就無得問佢yes no question 答哦就算
同埋立法會對條例嘅狀態都有明確嘅字眼
係押後左?撤回左
無得亂答話擺左一二邊

唔好比大家散

無人幫佢哋推呀

721反黑警大遊行 大家唔該入一入嚟

應該係暴動定性唔係定義

太多訴求 模糊焦點
我覺得6, 7未係時候

推
獅子狗好好味

多謝伯伯*

同意需要調整返方向

炒極個政府都係咁Cheap

五大訴求其實有兩條都係冇意義

連儂牆+五大訴求遍地開花
周圍痴，愈搣愈痴，痴到佢地思覺失調
另外周圍貼休班警犯罪新聞

憑一人之力平時只能做到咁

1.樓上有人提過要佢書面應、入紙
唔洗佢再搞啲垃圾記者會

2.21號遊行可以提

3.唔識 求詳細

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

機場
地鐵
貨運碼頭

三者都係香港既命脈
交通癱瘓都唔敢 連登仔愧對暴徒之名

原來 你可以入番你個區嘅gp講

唔知點搵..
btw我覺得依樣係人人都可以做 不限地區 容易做

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

P. S. 最好包埋耳仔

Up

lol

去上水！！！上去

上呀！！？

難 咁多人

陳伯今日苦行
終極和理
太良善了佢 好感動

在香港，偶有示威人士，每走數步就跪地一拜，其示威方式會被香港媒體稱為「苦行式示威」。

跪到拖到成地血不是夢，希望佢條褲厚啲

btw 營多加 蕃茄仔加檸檬汁加洋蔥好好味

第一個訴求應該要做成文宣，將d證據揚開去

好 多謝意見

但我唔知道邊到可以睇有無立會收到嘅信
Ching知唔知

真係唔清楚可唔可以向議員查詢？

問緊

好慘 結果都係咁

肥

問左助理 佢都唔知

緊係見

咩嚟 連登用語嚟架？

721見 香港人加油！

廿頭
我係只讀書做野個啲人

好！

鬼你老母

真係唔知 連登經驗係零呀

啜卜啜卜有咁重要咩

係鬼就唔會做文宣啦 精神分裂咩